%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% \file       sysadmin_manual.tex
% \brief      Руководство системного программиста
% \date       28.02.23 - создан
% \author     Соболев А.А.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[sysadminmanual]{../espd}
\input{../preamble} % Преамбула
\graphicspath{{./images/}} % Директория для картинок в тексте
\begin{document} % Начало документа
\clubpenalty=10000 % Это костыль против
\widowpenalty=10000 % "висячих" строк
\righthyphenmin=200 % Избавляемся
{\sloppy % от переносов слов
\makelisttitle{\titlemode} % Титульный лист
{
	\cleardoublepage
	\phantomsection
	\pdfbookmark[1]{Аннотация}{annotation}
	\input{src/аннотация}
}
{
	\cleardoublepage
	\phantomsection
	\pdfbookmark[1]{\wordcontents}{toc}
	\tableofcontents % Содержание
}
%
% Дальше пошли разделы
\input{src/общие_сведения} 
\input{src/структура_программы} 
\input{src/настройка_программы} 
\input{src/проверка_программы} 
\input{src/дополнительные_возможности}
\input{src/сообщения_системному_программисту} 
%
% Перечень литературы
\cleardoublepage
\phantomsection
\bibliography{bibliography}
%
% Перечень сокращений
\cleardoublepage
\phantomsection
\input{src/аббревиатуры}
%
% Лист регистрации изменений по ЕСПД
\registrationlistESPD 
}
\end{document}
